手足而家做埋反黑工作，感謝

警黑一家親，O記已經有名無實。感謝手足係荃灣一帶嘅反黑行動。